[訓撚醒未爛臭b]LA Lakers 小圈子討論區 65

Let's Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

Push

倒水倒水

真係倒水，屌你

再倒水輸波真係講唔過去

又65？

樓主賣得！

rondo真大佬

又要miss ft

有rondo 做leader
好似幾正咁

倒啦

臭b

今日r 9 乜事 勁到

湖人只有一個大佬 Rondo

連LBJ都要聽佢支笛咁

我屌啦

bbbbbbbbbbbb

rondo lbj bi 一齊同場，個波邊夠分

點解唔放返MCGEE 出黎

屌你老母禾 仲唔Bench B

換走b 啦屌你老母

換走ig , 求下你

屌你老母臭B
DAME都守到你

廢撚到

bi真係要冷靜下

屌，收B啦，出Lance/心仔

我湖倒水No.1

高人幾寸都 post 唔到

B換走佢啦

B屌極唔醒

20分倒剩8分

好撚廢佢真係

垃圾 死未
mismatch 都唔撚識打 邊個幫到你

.........

倒淨一半

仲話KD 2.0

收左幾錢

今場輸就怪班bench
咁都冇拉開30分

劇本果然係劇本

BI屌你老母

賣得啦，廢物

屌，又出5小

有無link，睇睇下黑左

6分

Damian Lillard
Height: 1.91 m

Brandon Ingram
Height: 2.06 m

換走B啦屌

話廿分贏硬嗰班全部假湖

kuz 同ig..d走位好似錯撚晒

真係估到

Bi

mcgee又唔撚出...
明知zu防守唔掂用佢黎守人地正選

場場都係咁

Zubac Mcgee都比人切到傻
要博下轉陣啦

支持輸埋佢

要雪我波幾耐呀屌你

換走B啦仆街禾

睇撚到燥 邊撚個話b係湖人非賣品

BI有乜撚嘢用

笑撚死 第四節贏20分都唔可以熄機

禾果然又做到野

倒水戰術

太子禾

On9 贏緊20分 俾人打個Run 得返6分優勢

呢2個只能活一個

咩直

luke做乜9啊

屌你老母臭系 walton 唔換bi 出個陣又比人屈底
比人打run又唔識to

Ingram真係。。。訓撚醒未

CJ都守撚死bjai

Bjai 係咪好大壓力

雪b叫佢反省下啦垃圾 做下個dlo賣得

Ingram...
我寧願放kcp落黎

我湖

放生佢啦咁

千萬不要低估湖嘅倒水能力

我皇take over未

其實係咪應該唔好用Ｂ守ＬＩＬＩＡＲＤ？

攻都唔好

淨係見到心仔防守好撚有Heart mismatch 都頂到盡 Bi 呢

嗱 Magic Johnson

過咗今場有兩樣嘢要做

一、IG KUZMA二選一

二、炒撚咗Walton

人地兩個打撚爆你成隊，屌你點搞

rondo教班仆街點打波

仲撚衰過上年

屌

守人。呸

Bi 需要睇心理醫生
多過努力練波

係人都有壓力架喇

rondo +30

RR9 hart James kuz zu 咁啦好嘛

輸bi

少煮勁佢好多

場場都倒水 ON9

心好波

仲唔肯換走b

有撚用咩

當年高比都係入幾多俾人輸番幾多
依家head廿分都唔夠燒

心

守都唔撚守

屌你老母禾頓仲出bi做乜柒

仲唔撚換Bi
On撚9

心！

收馬都唔收b

皇

占

B仔D 防守真係

吾皇自己嚟

Lbj

要rr9做pick 係咪on9

又一步俾人過，要McGee補

咁先係占

做乜9要RONDO PICK

占一認真真係無得守

騎士mode 你老母

比撚哂LBJ打算

換番kuz出來啦屌 b係場到來回跑有撚用

switch dame比lbj吖

23號戰術

擋完人失敗仲要冇help衰到

終於唔妹,下下坦克車入去

做乜9 rondo

占block

笑

又打交

呢兩個BLK

BJAI唔好去打9人地個中鋒呀

block by lbj

心真係好有作為

好撚熱血

如果cj球三分冇手軟

茅到

黑哨

nurkic 係咪on9咖

見到嘈交好驚BI就打9人

呢場真心好睇

有哂劇本

跟足咁打

佢真係想

又做乜尻

Goaltending

停佢賽仲好其實 jr 黎

bi on Lun 9
呢球wide open 3 唔入係好彩炸

b有心仔球技既一半都夠mvp了
可惜連1%都無。。。

波出得18分鐘 痴9線

快d打然後停佢賽啦

岩先個球好彩無吹

BI 果隻廢 我估我都過撚到佢

MCGEE咁都無GOALTENDING 黑到

好似無掂到

大家留意下，IG又想郁手打人

我皇重要關頭認真 你冇得玩

Dame 炒樽

lillard自己炒樽喎師兄

呢球明顯執到

Nurkic斷腳啦

有 不過應該果陣睇唔到
而加REPLAY只可以講佢地爭球

真。。。

一拳成個路飛咁

火箭飛拳，手又長，似足

咁廢仲出呀

Rondo 又心戰

bI 應該最想打9FOJ

??????

吹到

呢場rr9 屌打佢好多喎

痴線，吹Mcgee

吹my boy做咩

Ball don't lie

黑到

各打五十大板 裁判真易做

nurkic 打 hart 個下睇唔撚到呀

關mcgee咩事

ball dont lie

wtf

黑撚到

出BALL唔出RR9, 又比人屌亂咁換人

明明心仔搶到板比人foul 都可以比返2個罰球你射 黑哨到咁

客場如墳場

Lonzo 18分 333

Foj上腦

拍前一步射唔撚得架

好心，吹兩邊T, 黑到

牙占前幾場肯剷多d真係唔洗輸咁多

Myboy

吾皇終於肯剷入去

My boy

mcgee

Maboyyyyyyy

mcgoat

Mcgee

十大金球啦屌

ＭＣＧＥＥＥＥＥＥＥＥＥＥＥＥＥＥＥＥＥＥＥＥＥＥＥＥ＿

屌你早幾場就咁啦

mcgee 入得好好笑

Myboy 個樣攰到

MCGEE 真巨頭

推到 my boy 入 all star game

mcgee 真巨頭

出 ball 搭rondo
又比人屌

好難玩

贏啦 場場都要咁驚險

占終於有超級內線pair

真心勁好睇呀呢場

等睇絶殺

佢d剷成場俾撚哂ig姐

蘭子扮myboy

mcgee排牙係咪染黃左

邊個？

ＷＨＯ？ＲＯＮＤＯ？
拳王呀？

兩舊屎

吾皇開坦克模式，太子禾唔洗走了

rondo 打得好 唔出rondo 咩屌

牙膠？

hart

笑左

終於識贏啦

哇, 心仔d body balance好撚勁, 咁都唔跌

心仔嚇死我

Lbj bbiq 高到

心 chilunsin

差d入埋就收佢地皮

2個只可落一個係場到啦，如果波射波穩定就唔同

驚佢傷 真心勁

KOBE對鞋救左心仔

心仔勁

心啲罰球係咪死症

心仔身體平衡cls

hart 仲拍返個波個下犀利

差好少就岀界

身體質素勁撚到

心d balance勁到

高難度動作

都話一日未完場，一日都要追睇我湖架啦

心仔好癲

睇得出hart啲core真係好強

阿心個平衡性 服左

基本上全班都係

射罰球搵kcp出黎嘛

Foj ft

kcp好撚準

咁都唔跌

josh hart人體極限

同意

由Lebron到Zubac都係搞唔掂罰球

kcp 上年有it狗射

入晒兩球

入了

心仔真湖core

好撚彩

終於入哂兩球

好耐無贏隻賤種懷才不遇rapper

出左幾多成力

贏啦

羅意庭上身

湖啲倒水真係睇到眼火爆，炒鳩禾少啦

咁樣無得輸掛

唔知係咪知道chandler簽湖人, zubac覺得就比人炒所以今場咁生性

肯炒ball未

今年FT keep到有career high 78%

湖真係NBA 卡卡西，對邊隊都55波

應該要係咁
Close game Lbj take over
其餘時間，比d 細trail and error

係喎 金色

呢球要睇返幾次highlight

個兩條女乜水黎

贏了

贏

拓

mcgee 幾開心

贏到金塊㗎

終於識贏

由 20分變4 分

係咪要對b仔無限耐性

廢禾仲保得住條命仔

WON!!!!!!!!

好波呀

其實唔難

Over, Brandon Ingram 同我返鄉下食蕉

賣啦

kcp都係一時時
仲記得佢上年最尾兩罰炒晒差d比bos絕殺

倒水惜敗

對面swith個pg俾LBJ單打唔好

kuz 同IG 已經好多機會...
佢地場場起手都唔少..

Zubac >>>>>>>>>>> BI!!!

聽日仲要打Raptors

對面兩個30分

心仔
Bi放去勇士都一撚樣 完

冇可愛既速龍應該唔會太難打掛

結束十六連敗

睇番對面雙槍真係屌打

我都係覺得個coach 好廢
尾段人地打一招 你協防 都冇plan 過

KAWHI唔打
廢占打速龍特別勁
又要嬴了

只可以講
Bi頭兩年打得太保守

Btw
Bi 都係停完賽後，先自動拎波打
停賽前都係自摺。

真係無出界

Kawhi 咩事？

真心服 勁到

walton真係唔掂 .
係咪有個出名既前NBA教練想返黎教波?

癲

啲body control 勁到 下盤好穩

型撚到 放post頭ok?

對鞋應記一功

聽日好睇

換其他人 應該可以收山

btw簽拳王單嘢係真?

男人心一字馬

Rose

呢球好關鍵

b嘅話隻腳應該斷咗

佢重要有意識咁抬高隻右腳 wtf

正 woj講得基本上firm

佢呢下唔好講平衡到 起到身 無甩波已經覺得佢勁

今埸真係差到 0ast

依下極危險
如果佢下盤冇咁嘅力
Ankle位會入左屎忽位到
一坐落去實斷腳
情況同Hayward果下差唔多

預左佢係呢d數據
如果lbj無泥，就好大機101010

終於有rim protector雖然老左啲

Beach 佢等佢反省下

全場得一球good pass
但接個個無料 ,Miss 左layup

所以話其他人應該可以收山
佢呢下先係力的表現

b對快子腳

個size頂到jokic nurkic 呢d已經夠

mcgee 同tyoson 輪住出好夠

唔講咁多 心仔好波

下盤唔勁點carry

湖要連勝了
Btw lbj曾經嘅對手變成隊友

頭號戰犯 BI
8 6 0

Lebron 絕大敵人都係kawhi

BI 好似無咩人教佢打波咁 唔識用自己d優勢

熱火時期打紐約都幾激下

今場rondo McGee hart 打得好好

b個定位好唔清晰 單打不嬲唔係強項 又冇球權冇戰術 變3d打法 唔知禾想點

B定位=kd

禪師出山？

B今日真係垃圾

不了三角戰術

因為我地無低位得分手同內線策應手

最後罰球都唔敢射
係咁叫lbj接波

Bjai應該慶幸自己喺湖而唔係木狼
木狼班撚樣真係教你打退休波
到時佢連value都無埋

無kd 果種 殺手本能

唔好搵佢同kd比啦好冇

搵過可能係最勁嘅同B比

俾籃球耽誤嘅溜冰選手

平衡木奧運金牌啦

Ig 真系柒下柒下

發覺大家開始對B仔都無咩期望了

失望啦 中距完全冇 又妹下妹下TO

正選全負數+-
後備全大正數+-

做多啲mid range catch and shoot 明明中距咁準

呢到興逐場論

下場b打到幾球好波，就會話b屈到
不過岩既，打得好咪讚，打得差就屌，好合理，今場b真係打得好差

正負值又未必好反映到表現
mcgee 打得好都係負
臨尾close out game 亦都係靠james

好撚痴線

拳王上年已經好屎,今年仲hea多幾錢重

是但喇又唔會簽長約

還我tarik black

條友去咗邊

痴線勁到

怪在出場時間最長 bad shot selection 防守無乜效 除咗球左手入樽 無乜亮點 但禾頓繼續用佢

親生仔
最後阿占都忍唔住

理解唔到咁多playmaker
但搵佢持球

唯一解釋係愛滋佬知佢打唔到off ball ，比佢持球提升trade value

Bonga 27分唔錯

有得丁好丁
印象中，rookie year dunk 完字母哥之後
個撚屌先有番些少自信同入局

Lbj 個ig post
算唔算提升緊bi trade value

又輸唔到

ball仔 今場唔生氣 rondo打到上晒身 無理由仲出佢既又

bi球球接波都單打
真係睇到心累

我都理解唔到點解D人要走數

bonga係g league攞27分

今日表現
剷就被block
射就唔入/airball
傳就turnover
守比個矮仔顏射

其實點解話ball
戰術根本無set俾佢hold波
邊有得打

今場佢防守算係咁喎, 進攻真係要屌
唔識搵位上, 根本有D波唔洗FADEAWAY
佢隻手長撚到咁唔識好好運用

占狗傳啲閪屎波害死人

防守都係
今場幾球放三分

件廢中防守

拳王 打成點 仲有冇貨賣

唔明佢呢球點解要傳

無信心射罰球

想學呀波

其實今日好多個都學呀波，傳咗幾球full court pass to收場

接波個個跳得唔夠高姐

點解次次都係第三節10-20分跟住第四節老母大減價

lead 10-20分

ceiling 會唔會高過b仔
新B仔

國際球壇好多人吹捧佢

字母細佬過幾年都隨時勁過B仔

阿波細佬字母細佬我都要

波出咁少 又傷咗？

luke 臨尾擺 lbj 同 ingram 一齊，兩個疊晒位都唔係第一場發生

佢啲調動真係 r 撚晒頭

太廢

Magic Johnson was angry in the meeting he had with Luke Walton (first reported by @wojespn and @mcten) but he doesn’t make rash decisions. Several sources told me and @BA_Turner that Luke Walton‘s job is not in danger. Further, ownership still very much believes in him.

lbj一同bjai同場就會狂俾波bjai iso
好似兩父子咁

係... 但依樣有人覺得吾皇搶哂D波黎打
BI 今場真係浪費左勁多機會

睇左禾咁耐
我都唔知佢D SET PLAY 係點,
今年更加嚴重,我淨係對佢一個PLAY有印象, 次次換KCP出黎,
4人係外圍交叉走位 最後SET個PICK 俾KCP過係罰球線射個中距離炒粉

77-5

d人係屌吾皇控到無時間先出手/傳炸彈姐

呢條垃圾片睇到啲乜
淨係睇到啲垃圾防守瘋狂double team
空哂細字母接波入樽咋嘛

禁區頂交幾下hand off = 戰術

其實我覺得walton冇講得咁差
佢似係想揾個fit隊波嘅打法 但未做得好 同時又忽略左d基本野

IG嬲都正常
上次開片牙占又幫住cp3

真係好易傷 只可以話hart肌力好撚勁 第四節尾段仲做到咁嘅動作

短短二三十字 但腦入面有畫面 到底呢招用咗幾撚多次

已經預視到bjai再無大表現
foj實俾說話lakers聽要trade走佢

好撚奇怪
簡簡單單
BAll 同Lbj 打pick n roll 都應該有排玩
但莫講Lbj
今年ball +kuz/big man 既pnr 少之又之

真心b單打唔係頂級
但比親波佢就=佢單打。根本就暴露緊佢的弱點出黎

比的戰將佢射中距重好啦
而家咁打。手感好就20分唔好就單位數
再咁落去b真係遲早被trade

波真係帶波過半場
好少見佢剷底。都係做駁腳
真係唔知點搞

俾佢單打唔係咩長遠戰術嚟嘅
純粹想佢練大個膽唔好成日縮喺corner攞多啲波啫

只可以話佢諗緊d唔係正常人諗嘅嘢
希望佢季中有d料到

認同
玩階段，冇可能bj iso 唔係Kobe 個種level
Either 食硬你 or drawn foul 。

另邊廂，Bjai 打iso 時，weak side 走下cut in 都好。今日有球，Lbj cut it 接波，再傳比my boy
個球好靚。

BI 上季尾個段場均20分都係 打箭頭跑快攻，入左局先開始打iso

咁都好合理

好似返左去火箭？

點解第4節最後幾分鐘咁撚廢 場場都係咁

今場好多球 b仔mismatch 打人都收皮
自己唔爭氣 唔好屌人 又唔多d跑動

防守 俾CJ 1ON1 爆左幾多球?
進攻 DAME +CJ 兩個矮仔都守到佢係咁TO
學咩人發脾氣要波

如果trade到ad 真係all in都制

真係任佢揀

bi kuz hart ball 任選三個再加pick

認真，B仔而家仲換到d乜野返黎

唉 練左三年
核心力量都係咁差
撞兩撞成個身型都扭曲哂
今日對2號位都唔夠撞
再咁落去真係bust得

打返幾場好波又升返架啦 so far唔覺bos個jb有幾勁

講到口都臭 最少都增下磅 增唔到 中距 罰球 三分都要啦 但打左幾場都係唔合格

Bos 個jb 唔勁一回事
而家B仔賣相真係幾唔得下
如果換pick 你覺得換到咩位置？
仲換唔換到lottery pick?

真心呢個moment tatum勁過b仔好多

開始好懷疑垃圾潮套培育
好似冇專家指導d新仔咁
Kuzma 都係自己走去搵kobe學野
Ingram 係到打左三年
射術無進步
力量無進步
真係點講都講唔過

d人成日吹到Bos 雙探花好勁 Tatum係唔錯既 但jb真係唔覺
而家換 緊係唔會啦 自己調整下心態同打法啦
上返18ppg都可以既 只可以講湖既環境唔岩養新仔 教練又廢

數據一鳩樣麻麻

今年fox進步好大，不過未打過強隊

幾時先肯換教練

其實我覺得tatum
都仲要再睇多陣 不過係東岸
要入all star 對佢唔難
不過到底佢會係
Carmelo Anthony
定Kobe Bryant
仲有排睇

18ppg
上唔上到？

我擔心佢會同上季差唔多

睇下點調整 要上唔難 罰球射好d都得

東岸根本唔公平啦 打咁多廢隊

如果去到東岸湖人應該排到前四

分分鍾前3 騎士 nets nyk 公牛 魔術 熱火 鷹隊 送分童子

成個東岸暫時有料 Boston tor
次一級 公鹿 溜馬 76 其他都係鳩

Trade JB la diu

ff mode :今季ad 拎緊25.4m 出年拎27.1m
出年交易既話 可以用ball ig +kuz/hart +pick換
仲可以有份30%頂薪 簽埋可愛
3巨頭 可愛 foj ad

是鳩但 可愛 foj kuz ad
是鳩但 hart 可愛 foj ad
真係咸濕少少都扯扯地

係咪早左炒Byron Scott

新仔幾時傷好

簽到可愛先算
今年夏天咁想黎 湖人又唔做野
好大機會係PG翻版
係TOR 好食好住
如果拎埋MVP
隨時唔走

咁諗唔知有冇問題
去到PO至少要三套打法
快攻、陣地、Iso
快攻無咩好練
陣地 暑假已經練緊Ball既控場
Iso 我諗係練Bi既單打能力
話晒E家隊湖有單打能力既得lbj
起手既時機 製造空間既能力
呢啲都係要靠實戰練返黎
不過BI既態度係好大問題
毒撚外表 但性格非常唔冷靜
簡單講心理質素差

刺都唔想trade比湖 開天殺價
有外國網計過 加拿大稅高 就算開頂薪同fa簽頂薪都係差幾m 不過就算返la 個勢似想去lac多

我記得之前有消息
可愛心目中下年既priority
1. LAC
2. TOR
3. LAL

睇下有咩事發生
如果magic 可以快手trade到AD
對可愛既吸引力可能大增
有機會反cup 不過都要睇到季尾點先

如果foj 回咩塘
湖人playoff 都入唔到
點換都好趕客

LOGO都大敵 佢親自游說應該好大機會
湖人有心搞 真係睇下AD會唔會季中提出交易 再ALL IN啦
最好個agent 搞下事 等ad想走
潛力幾大 打唔出 就無用 咁點解唔直接換一個真係後生又mvp level既人返黎

BI搞咩

今季我睇未必
點都比班新仔一季時間磨練先

如果真係想換AD
到完季先睇下郁邊個去換
到時AD 一年約要換易好多

已經睇到無晒耐性 睇左咁多年入唔到po
快撚d 組返巨頭隊比我過下癮算啦

最慘係我地d young core 成長太慢 同即戰力唔高
好難捱

簽唔到Kawhi/AD是但一個都肯定會繼續沉落去

Dlo上籃finish廢撚咗勁多

有勁過？

上季勁到傻

2/10

3/11 啦

一出世已經傻

有幾分傻氣 好可愛

琴日冇睇 但睇返Full highlight 第三節差唔多領先20分 第四節 0防守 話俾人過就過 係咁倒水 好在仲拎到分 其實係咪體力問題 冇理由會咁掛

今年10場有8場都係咁既環境

但琴日真係離撚哂譜

Ball😔😔😔

換Jason kidd啦屌 培訓有一手 練起Middleton 字母哥 印象中roty mcw都係佢任內trade走 一走即bust

羅b上力

牙羅勁到

牙羅上力真係無得守

少煮吊打牙富

本身勁過

唔算屌打

76人廢到

Lm 牙b今日仲未訓醒

前幾日都有rumor話magic如果炒禾可能會搵kidd/mark jackson

對手勁，。。

你仲勁啦
係走數方面

想念三傻

感覺炒太子禾 日子不遠了

可惜

Fultz離譜過波B好多

牙羅

富個頭好柒==

咁都俾佢的返上醒成

五成

Fultz 廢撚到

76人上年揀波仔嘅話應該入咗finals。。

好彩

Kuzma着住kobe 8號入場 81分

牙牛
其餘兩個不了

Kawhi唔出

驚左我b

我準備出場啦各位

又有得睇牙B柒

屌你屎眼

正呀 LA好玩

幾時先有得買呢件白色湖人波衫

bjai生性唔該

kawhi驚咗我湖

返工沒波睇既日子都唔知點過

今日有沒機會出Wagner ?

有
冇可愛正路半場就垃圾時間

因住對面又起Q

呢隊湖人根本冇可能打到正路波

開撚得波未

開了

冇kl應該55波

B仔有返笑容

B仔今日應該大爆發 30分 +

人唔笑狗都吠啦

Bjai駛咩埋去協防呀

B仔 2+1

and1

B

屌 炒FT

條褲幾靚

對面Green 已經兩球

邊個守green呀

B都幾廢下

頭幾分鐘表現
Bi可以換到d咩

湖迷最愛嘅b

占都幾廢下

又跟甩晒人

第2節已經垃圾時間了

唔比B仔打2犯既Green,自己打Lowry比人夾

第1節已經垃圾時間

無晒上年啲防守

發覺個個對住B仔都會起哂機

沒可愛正路會55 波?

傻閪james

一節頭

好彩唔關我事，淨係迷少煮

我睇緊啲咩？
進攻亂咁黎，無戰術...
防守懶懶散散

打2號位 唔得啦 腳步唔夠快 加上隊波無人會協補 補防

有條廢老係度根本打唔番上年d防守

上場mark cj最好係佢

防守極hea 單打 一比人包夾就to/blocked

廢老又搞笑

陳冠希一家坐係湖人後備度後面

showtime

換人未呀屌你老味禾

ibaka打爆湖

可以熄左佢了

可以唔駛睇。比人炒到喊
投降可唔可以輸一半

出Rondo la...
而家成隊+-值又-17...

學界防守

今年啲波真係好撚難睇

Ibaka啲腳步正到

做緊乜9 ?

係咪成班想趕走禾

FireWalton

而家人地就係收縮防守 walton仲戇鳩鳩咁 無set過play

睇現場個位巴打大叫fire luke未？

場上指揮家占屎？

個個企係到睇波

打緊咩狗屎垃圾

籃板被對面輪奸

😆🖕🏽 落後24分

24分 第2節換後備打算啦

walton完全係無計...痴撚線

占屎比人一步過

IBAKA 8分鐘18分

係咪以一敗迫走Walton

占屎唔好上場 please

可唔可以唔好咁廢

1節輸30分

垃圾。全部單打
死撚開啦禾
自己辭職啦仆街

😲

買左依場嘅觀眾會點睇

終於知點解可愛唔出 唔想吾皇難堪

破kobe 81分紀錄黃金機會 又係速龍對湖人

郁都唔撚郁

睇多節熄機

foj 屌你老母 無心打咪撚打

屌你老母死廢老成日hold十幾秒先傳個波想點撚樣

呢個比分好似以前嘅湖 好有親切感

幾球foj都係企 傳波又鳩傳
mcgee係咪上場上左腦 玩帶波

占廢到一個點

Foj懶到一個點

得罪講句舊年隊LA重勁 係輸close唔到game

今年攻run唔順 防不知所謂

IBAKA都強姦個底
笑撚死

ibaka成個oneal咁 不停抽插

而家比ibaka屈機 仲出small ball

你老味仲夠膽出5小

牛

waton 好波到呢
人地打ibaka 你仲出小球陣

Say Goodbye to Walton

24-2 run

救命，可愛出埋第一節輸50分不是夢

Rondo 咁都唔射

計晒數先唔出

依家先出豬霸有撚用

企唔穩

完場會唔會輸160分

啱啱先開黎睇 搞咩比人炒30分

唉屌你老母Walton lbj

Lbj今日攰就打後備啦仆街

返返下工開app 40比10

因為廢

原來係咁
出埋真係不得了
應該會破單節得分同全場得分紀錄

Walton 比magic 屌都唔化

(笑)

隊隊打高位PICK 就收哂你皮 笑死

要靠kcp單打追分

Foul乜鳩

禾頓執定包袱都得

再見禾頓

主場觀眾快D 噓啦, Fire walton

算喇望到個分都廢事開stream嚟睇

全部play都係單打

好似睇緊騎士咁 個個單打 0 ball movement

波叔58分個紀錄終於破到

迷戀5小 又無戰術

放棄比賽咁

HBK:我真的看到湖人的未來 Ingram-新KD 怒砍四分

睇得出kawhi愛湖人

橫掂廢到咁, 出Wagner 出黎試下啦屌

快撚d 炒個傻仔教練先啦

你有波 馬 B仔 FOJ
睇咁耐有無見過禾專登SET一套戰術俾是但一個???
個個似自動波多D
反而佢SET 俾KCP 就睇得出 笑撚死

o岩起身，屌那星唔撚係呀？42:17?

學界比數17 分

#FireLukeWalton

某程度上magic perlinka都有責任
Offseason 死唔簽返個正常底

Ibake on曬fire仲打五小係咩玩法

唔出Kwai都屌打

仲衰過大腸

啱啱訓醒 比數咩事

冇咩，炒30分啫

Kawhi

巴打 曬錢入場睇d咁嘅垃圾有咩感想

KY

炒Luke 啦

而家主場入波啲觀眾都靜哂

屌你老母 仲唔撚出返ball ig kuz 出嚟 俾佢哋打返上年啲球風搏下啦

都係個句啦
順境靠b仔
逆境靠馬仔心仔
絕境靠Lonzo

屌一開app睇比分
48-19
做乜撚嘢呀

屌你成隊唔撚識會波，我睇緊乜春

帶起全場觀眾大叫fire luke walton啦

直接CALL KOBE番黎做教練啦

傻仔教練 0反應

佢地一樣打到成pat屎

ibaka都一節20分

尋日個場chur 到盡，今場對 raptors 其實都吃力

wewantLUE

識貨

仲好講 20 分都比人追番

Luke 當然有責任
但係班球員一樣有
唔講之前幾場，暫時今場 Ingram 差到離譜
Rondo 同 Lance 守 Lowry 射三分，連手都唔舉又係想點

落後30分如果追得返 班young core一定無野再怕
我見到湖人嘅未來 b仔手捧總冠軍寶座 牙波拎fmvp

炒得Walton 未，play 又唔識set，又幫唔到ball 同bi成長，淨係諗住照抄勇個套過嚟

有無得投降

cls 輸成咁

輸夠60分

佢前幾年唔係打得起咩？

抄佢老味.
邊忽似勇呀 人地勇D PLAY多PICK 多走位
你老味禾教到個個企3分線 一係就單打

條撚屌而家硬爆都唔入 簽佢黎做乜

放心，magic 講左今季唔會炒walton

沒錯

嗰陣勇士成team人啲流動周圍咁純熟 邊個做教練都打到好成績

下季炒囉

根本吹大咗
steve kerr休息佢頂上嗰排係勇士班友自動波咋

無睇都已經諗到luke個表情

好想知湖人平時練波係點

各有各練 0戰術

人地個coach 見唔對路即to 隻walton呢

唔好講

HALF TIME CUT TO 15 PTS PLEASE

最慘第4節可以輸番返多多

好難講，之前夠吹到dlo點點點，然後就

1隊打下2隊 刷下成功感以為自己好勁

佢根本過份迷戀小球陣
人地打小球係玩一陣 同埋1-4號位唔會身型輸蝕 (我地出rondo kcp hart lance 豬) 加識射3分

係MAGIC 屌鬼
班主 老闆 撐WALTON

再咁落去D 名宿屌下鬼 好快唔見禾

記得兩年前d人吹到walton 同brad Steven 一樣level

jason kid 有冇料

留意到廢中頂唔順
開始不停鏟籃

勇士小球啲人不斷走位，但你睇 ingram 同 lbj

人地5小 有KD 有GREEN 有防守好既KLAY

唔撚係你5小 4GUARD陣RR9 KCP 心 蘭子呀大佬

禾真係痴9線

B仔D 防守

冇,一樣冇戰術,仲鐘意搵自己人入球隊搞小圈子

Kuzma在場輸29分

咁都唔timeout
屌你老母弱智ga?

仆街啦

We want coach mamba

my boy

mcgee？

第一節做乜鳩? #WaltonOut

Mcgee金牙

出wagner 啦

個個每日練1萬球先好走

俾人飛膝撞

呢個好笑

Mcgee 傷左？

最衰kobe唔做教練

第2節得返3個timeout

佢做教練啲球員要每朝五點練波

湖人呢隊閪波搵kobe 教? 搞臭佢個名啦

Drastic

又換走Ball...

brad steven 啲防守都唔差，點可以用Walton 比

#firewalton

廢老占 罰球

3 fouls呀

FOJ

屌 廢物

呢個比分湖想贏下節要守到對面得分單位數先掂

magic 可能夾埋啲球員做場大龍鳳道佢升仙

今場夠唔夠drastic?

防守放題

講真如果真係請到Mark Jackson , 成件事會唔會差好遠?

ibaka殺得性起

比ibaka 強姦

81分kobe先救到湖人

on9 自己仆街都foul

11中11, 24分

Blocking Foul ??

10射中10中

10/10

J歷史算了

投降啦

打乜撚野呀

打乜撚野呀，一有波就衝

hea到呢

一步過，屌你

無眼睇，亂咁嚟，cls

好彩冇睇

籃底放題？

其實有無教練 比人連續DUNK左幾球都唔TO

禾知唔知醜

似打2k用最低lv嘅對手

你睇下得返幾多個timeout先啦

炒未

唔撚想打就拉隊走人啦 哂我地時間

bbiq???

禪師

就嗌到冇喇

其實班友知唔知醜嫁 主場打撚到成pat屎咁

嗌完 to 班大帝都係唔識醒

TO有撚用咩，都冇戰術

又話咩第一人嘅，打撚到咁款

有冇巴打同我一樣信湖人係追得返架？

還掂班正選都唔想打咁 俾我就換第三梯隊出黎練下兵算

個底比人姦到

22分半場都唔係無得追既

We want kobe

不了

依家無睇場波 占屎仲係行行企企傳波？

現役第一人存在感低到

冇守冇三分追鬼到

不過記得上年有一場打勇, 開頭兩節又係比人lead 20分
最後捱到有OT

真 出svi隊幾球3分

起碼佢地都有氣有力，肯跑下先啦

成隊無3分 想追 難過登天 一陣ibaka屈多你20分

廢老要養生呀

現役第一廢人？

場波未完既

笑死啲防守

速龍今場專登收起可愛唔炒尻你都算係咁

比人放題就真係太肉酸 成隊都唔識防守
仲同人講話成隊都有length
有length冇brain呀而家

KFC 出山 仲好過太子禾

條女好正
知唔知咩名？

下半場cut下turnover啦 好肉酸呀

Ig

chilunsin 都cut到成分鐘

今場一定贏！

+1

我都求緊名

係咪tor 隨隊記者?? 用條女留可愛

波馬下半場可能番生，上年有幾場都係咁

慢慢都比可愛中出

再見禾帥

而家tor打緊收縮防守 你一剷咪3個包夾囉 谷你傳出去 你出面3分無個準 有撚計

Ad:我都想去

ibaka 原來11射11中 26分

軍妓

b今日暫時都唔太差，對比翻成隊

無計 3分 中距又有 籃底就算啦 預左比佢鳩爆

3節追到10分內都有得打

片呢?

bosh 係到

比多少少15啦，湖呢隊西波反擊真係好撚快，不過倒水仲快

瘦咗好多

每次一影禾個撚樣就

防守籃板無 比人2次3分中出
自己空晒3分唔中

未入過3分

隔離 portland 今場主炒緊 t wolves，睇返 lakers

廢老比kuz 都唔比bi

汁柒左佢啦

原來一開波果陣領先過架

wide open 3 除左BALL諗唔到邊個會入到

比人反 cup 就有

啱啱訓醒
咩事半場輸咁多?

追到10 分仲有得玩下既

睇live頭先剛剛半場然後有條know your raptors既片
然後cap落黎

波仔又派膠

次次追近少少就會自己TO

不炒ball waton
注定冇運行

單打 單打 單打

成班唔敢射3分

bi ...

bi要甩幾多次波

又單打

其實係對方手熱定咩???
2分 70%

Bjai真係算啦
Kobe打法,但又唔入

熄機算

咪再比b仔單打啦
你老母b仔 iso kuz個走位做乜鳩 幫佢draw人守佢

bi 同jame 冇交流咁

b連lowry都打唔爆

ibaka 13射全中 30分

不如收占，試下用番上年d球風啦

係未射失過

Free throws
3/3 (100%)

2 pointers
12/12 (100%)

3 pointers
1/1 (100%)

Field goals
13/13 (100%)

james傳左好多球 炸彈

Bi 真係浪費好多機會
波到佢手 進攻就會停滯

成場得呢一波打到防守反擊

拎bi同廢老去換ad算

得呢一波守到對面

仲要淨係上左19分鐘

識波
占+ig 一剷就幾個係前邊

14/14

情願睇 kobe 自己衝入去好過

屌廢老又傳炸彈

放題
一陣ibaka50分

要打小球，但三分唔得

walton 真係好撚野

今日一球三分都未入啊屌你

終於miss

無人知佢做緊乜

屌，fade away做乜鳩，斷左喇

CLS HOTHAND到咁

籃底防守咁廢 好想睇下對公鹿 76人 黃鋒 會點

屌 睇到燥

今日未入過三分

唉 kuzma 空晒又唔入 轉頭手多比人and1 屌你 真係弱智咩

睇撚到躁
收james 未

收佢死得仲快。

1st 3pt

笑，籃底可以空到Lowry都鑽入嚟

embidd 瘋狂強姦籃底

廢老

傳埋啲鳩波

76人今日先俾羅仔大炒

真

James 自己做shooter 仲好

我皇嬲啦

19

廢老保住個屎忽

100%拎咁撚高分 破撚咗紀錄未

最近發現好多占迷反 Lonzo

17分，第四節唔好崩就有機

廢老同bi 真係冇交流

好似騎Kyrie嗰陣咁

原來全場James兩球3分.....

跟住bi走出嚟話trade me

收 James 立即收皮
跟本都唔關 James 事

班友啲防守 soft 到
又甩位，俾人 1 on 1 好似食菜咁食
手好似做樣咁，完全冇防守

問題係lonzo 真係好撚廢

發少陣夢 walton而家就收起foj 架啦 信唔撚信

明明有lonzo 組織順好多

lower than zero

fans都輸傻左

準備出KCP

班友齋睇數據

係就好啦 俾walton教 想死

又拉得返

鬼之換人 無c

真係出kcp

我覺得lonzo好正wo
利申占迷

呢個陣守ibaka

講解下點廢

次次打得好地地又換人

換完人 即弱點攻擊比人打run
快撚d炒 屌你老母臭西

cls 個籃底放題到

lbj 爭成個碼

lonzo 要球權，但 lbj 係到，邊個敢拎住個波，除非叫 lbj 打無球走位

冇可愛都可以比西波龍炒緊
等摺啦

上季先話lakers my team 今季無啦啦轉打2號位 波到手只可以單打 實好大怨氣

無話所有都係
但係無論香港定美國本土見到主流都係咁

射多啲3分啦

ball 唔洗球權架

反正都食屎 倒不如浪射3分 搏下算啦屌

屌你老占

lonzo 要球權？
上一次又話「Lonzo 防守唔好」

有無飛咁遠

Ball 一直都係低usage 唔洗太多球權

佢多數key 波key一陣就會傳個波出去
但又唔係助攻黎
所以通常都唔知佢做咩

stu打喊路

i never flop

有無人cap底咗？
想睇返

其實話ball要球權
係唔係無睇過佢打波

做駁腳 但係今季有太多play maker 顯得佢無用 佢做 shooter 射下3分 仲實際

一節追21分

冇籃底冇三分
執左佢啦

唔通好似第一控衛咁下下要助攻先傳拖慢晒咩

少煮>>>>>>>湖

幫隊波run offense 囉 駁腳tip pass 衝搶 個個好似cp3咁先叫打波咩

有隊未呀佢

3分 罰球 差 廢老傳炸彈
守3分 唔識協防 補位
個底係人都中出得

屌 輸底都算
全場James入2球三球 想點贏?

屌你老母 成班防守衰撚到 球球中門大開 笑撚死人咩

抄勇個套. 笑死

點解唔出siv??

lance好似好撚攰咁

三分廢能到。

禾係咪咁多場都未試過放兩個高既落場???

屌你老母 walton真係 0反應 應變
收返lance 出siv啦

輪流單打咁

真係應該炒禾 好撚廢

笑撚死 收hart

放棄左啦 屌

個底係人都入射

有牛好好多。

今場之後都唔炒禾
你睇埋我果份

一節打爆

係咪講緊foj

神之換人唔係浪得虛名

對付人地個底個方法就係出5小

無腦打法，唔會見好得好多

kcp dllm 空哂唔射
帶入去to

wide open kcp都唔射 屌

望對面入多d, 過左今日炒左個教練佢好過

其實 off season 除左 mcgee，係咪無咩內線選擇？

放題仼射

Randle

浪射 反而仲好

Lopez Howard Cousins Monroe

希望今日係班球員夾埋想搞尻禾

出Ball 同kuz 打啦

要James Rondo做射手

unless something drastic happen，啲球員即刻知點做

個底行入去就有分

追到10 分已經當贏

大lop 底薪
老表 中產

Mo仔唔係已經g league上過場? 仲乜唔俾佢打?

今年真係仲衰過上年 今年係咁ios

walton同球員 老闆關係好好
magic應該都想郁鳩佢

好正

老表要 ring 呀

究竟啲球員有冇同dancer做愛

廢老場場負咁撚多

Randle lop 唔要 要kcp + beasy

都要run到先得
Run唔到就要帶頭進攻
但佢就keep住照做駁腳對隊波係無用
要人睇得起佢，佢就要識得企出黎
不過都要時間磨練

結論：ball仲未值得信賴
人地jazz 13號pick 已經做到

magic最終會郁晒佢上任前搵返黎既人

多左 lbj 嘛

offseason表妹向湖放晒風
湖完全無俾過offer佢

magic都睇得出walton根本教唔掂啦

認真 如果炒左禾 邊個有機會上任

吹過Mark Jackson

mark jackson
j kidd
傳緊

j kidd不了

老表第一時間打比湖人 湖人唔要

唔可以咁比
Jazz上年D人傷晒
靠佢打起隊波
同Tatum上位情況一樣
Ball一黎就已經係正選上場
打得好同唔好都係正選
但今年就唔知自己係咩位置
好難有穩定發展

oh sor，可能因為佢傷？

但底薪都抵屌

svi 又話射手 ，咁耐以黎都未見過佢射到起q

balll